屌哂所有係巴士上層下一個站先落車既提早行出黎撚既老母

屌你個西,頭先比個肥仔fake左,見佢係站停行出去咪一齊行,越行越慢,之後係樓梯慢行,到最後門口之企定,仆你個街下個站你走出黎做乜鳩,差d miss站,一野衝出去批佢一下爭落車,屌佢個西,呢d正撚樣

拉佢落車打啊嘛

早落黎又屌遲落黎又屌

有d人又唔鍾意到站先落車

有時站同站之間無停車位喎

香港人真係大壓力

屌 啱啱比人批完爭想開post屌
點知比你快過 我認住你咖啦
咪比我同你同車

唔關事，外國仲誇張，隨時真係打撚柒你，殺埋你都仲得

香港人算好啦，好似樓主咁膽小怕事，撞完人即刻落車，之後先上連登開post屌幾句

明知係下個站先落就顧下後面有無人先喇，仲慢慢行

乜鳩

如果到站先落車，喺上層由車尾行去車門都要好耐時間

有d乘客唔鍾意等

排骨仔